邊度買高踭鞋？

小妹仲係學生妹
想買對平平地嘅高踭鞋玩下同襯下衫
希望揾到一對100蚊樓下嘅
有冇絲打有推介

推

1